【Özil50Assists】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Push

lm

1 左

Wengerout

樓主是狗嗎

仲有成個鐘先放工
快D 9up啦

雲加仆街死

是

Wenger 4ever

fuck Wenger 4ever

好不孝牙....

廢老

勝利女神呢

子普係

可以退休了

死

撚左偉拉十一球

打老婆手足可以搞個選秀
贏左個阿狗可以娶公主

Cls

屈到人喊

鬥矮禾一定贏

搞個你自己贏硬嘅比賽....

我 130

戀童

處牙

FBI is coming

米八靚仔6c

改 po 狗

Quote

星期5 抽機戰了

多謝迷普

ME刀係抽果個

造馬chow我

Chow me please

多謝

岳父

chow me chow me

ching神今日又撚幾多

雲加

轉五後先夠打

快走

後面無精力攻了 個場落得太多力

好犀利

不孝有三 反雲為大

幾時到你

40:0 唔打啦唔打啦

係咪有機戰派

唔打啦

phy 140蚊一個月

星期二派

打得多先有進步

咁多位ching放工到我返工

Wt phy
Physical?

yes

橙

Ptbf

係咪個 30 年 plan
就執

會窮

佢幫女神搵客
Ptgf bf (best friend)

我都國 3年plan黎

我有朋友終身會藉

你又好野
情人節元宵乜都過哂都可以冇表示

人地好明顯對佢冇意思啦

呢個世界除左雲加之外冇野係絕對

real

佢仲要FF自作多情

有夢是好的 醒來一場空

拿拿臨表白俾人拒絕就轉目標啦

佢自己都冇撚用喇
係我就一鳩拖落去

介紹d姐姐比佢 過經驗比佢

大陸仔破左處未牙

青頭仔

應該未

仲幻想緊d 女好純情
自己one life one love

有時真係忍唔住笑

柒頭 兄弟有女一樣唔陪你

屌啦星 大陸仔簡直係智障人士黎

影衰男人

One hole one J

上親黎都比人撚

New 域囝

見到佢就覺得好悲哀
認真俾你女神tg 我，我開價試下佢係咪ptgf

唔好咁

男仔係遲熟d既

男人30碎後歷練多左，經濟穩定就開始受歡迎了
到時你女神仲未嫁既話就有機會喇

到時女神都變牛肺了

A0

佢真愛唔怕食牛雜牙

尾二串爺爺拉唔到拉鏈

但30碎仲a0 就矛自信溝女了

like u don't mind ipad

X2

埋單吧

到時d女識咁多花招但你乜鳩都唔識

X3

6c ok?

X4

a0 狗all blocked

升中四了 還沒有女朋友

X5

找男朋友吧

女人真係話有就有

買個吹氣公仔睇h 動學

X6

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

我諗我要單機鳥
呢到全部a09

你派機戰就得

...見到未來自己

a0

可能第時老婆讀緊幼稚園/未出世
未驚過

我a0 too

溝大陸妹算啦 有個fd 22碎仔咁快就cow 件大陸妹 ...
好睇唔開咁

初戀由中6開始到而家 就快十年
下年1月結婚

屌牙
老夫少妻小心

大陸妹先正

恭喜

大陸妹邊駛cow
有money no problem la

請阿狗班人生然家黎飲啦

有冇覺得食唔夠
我自己會

True winner

贊助波衫

你呢啲垃圾
利申 後生果陣食好多女 鬼妹 人地條女 mk 妹都食過

你中六合彩頭獎點同牙

玩撚曬啦

後生果陣邊到中牙
我中五果陣已經成日靠xanga食女女了

Xanga
咩黎

一場波又丁到去天花板

知你威喇

而家d人邊識xanga
以前真係好多mk妹食

All 食女mk
得me true A0

收工了

躝

查子呢排咁早放工

大6仔上黎比人撚>班MK教佢做COW女>MK哂命時間

真係抵老婆ching咁多仇家

早多幾年出世可能食緊

網上日誌 blog

我無玩
果陣睇我家姐上網搵文法
同埋一定有一堆mk閃字gif

真
以前開個cm box好多女女留言
揀啲靚既拎MSN ICQ
之後sms 傾幾傾就出黎扑野

me2

屎幾時痾都係屎...

關咩事牙

#metoo

咁又唔會既
係會成日周街望女, IG 又follow 下女

但係女人一個就夠啦

3男2女都好多

個格問題 唔關幾時出世事
我90後都係腥架 msn 世代 都無佢地咁食咁多女

以前玩online game刀有女食

5p正

比返小小幻想我

完全搭唔爹

一時時啦
通常6點幾走
但有時多野做先9點10點

曝露年齡系列
果陣5p 真係好多交友po
如果果陣已經有ptgf呢個term佢地就唔駛貢慘成日比人話做雞啦

學術界 好波

之前你日日都ot 架嘛

蕉牙gor牙妹

真 從前d人比人單純

成個po 好撚mk

其實簡單啲講
xanga可以整background 又閃字又盛
花啲心機整靚佢扮下文青咁
就有女留言
不過啲女多數都係cmcm 咁就算
要拎contact真係要去返佢到留言慢慢傾幾句先有得食

返高登了

我咪又係icq msn xanga 年代
靚仔既幾時出世都大把女食
利申a0

果陣我都蕉左牙妹
唔g 佢而家結左婚未呢

唔同範疇
online係要享受cow個過程 最後先食
5p xanga係快餐

online驚要玩勁舞跑呢啲先有女食

牙joe又搞唔返起高登

個時有個細project我負責
第一次唔係做assistant要自己度同sell橋
驚做得差所以花好多時間
但早兩個禮拜已經大致上approve左 所以最近又hea番

又食又拎唔係幾好意思既

D cute驚好多女玩

魔力都食到喇

吊全撚部刀系mk

魔力我自己都扮女玩啦

可以扮工時間返黎king 樓了

Me 都係
中學男校
中六先有第一個女性朋友

我中學都係男校

有冇巴打玩Pro club 可以加埋me

成鳩日啦

有冇咁誇張，小學同學點都有掛

屈到

Me 男女校都識唔到女性朋友啦
真毒

yes日日求神拜佛冧市等你地嗌針

我之前玩ro 試過咁對台仔
覺得自己好嘔心

ME TOO...

唔好嗌了，直接針

好屈機 拯救我gdp pls

針左就巧
買唔到美孚就要買紅磡了

Rich

gdp絕無意義

搵到intern好感動 我咁垃圾都請

萬景峰?

如果買左可以一齊食晚飯牙

如果迷普肯俾面同禾尼d窮撚一齊食的話

你可以同佢隻狗一齊食

奧巴美揚自認迷雲黨

【體育】阿仙奴領隊雲加近年下台壓力甚大，球迷更分為迷雲黨及反雲黨，新兵射手奧巴美揚站在哪一邊？

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在1月才被雲加以5600萬鎊多蒙特引入阿仙奴，當然撐這位老帥：「我在這裡過得很開心，我決定來投就是因為雲加，他對我有興趣，而我也很高興可以為他效力。」

這名加蓬國腳在周日英超建功，助兵工廠主場以3:0大勝屈福特，拿下2連勝，他自言表現漸入佳境：「加盟初期我有點困難，但現在感覺好多了。因為我在1月沒有踢太多比賽，所以找不到節奏。」

不過，奧巴美揚在周四歐霸盃16強次回合因為不合資格而未能披甲，他非常沮喪：「我為未能幫助球隊而失望。再者，我不能每3天就出戰；我在多蒙特每3天就有比賽，但現在1星期只踢1場，比賽之間隔太久了。」

男神同我食緊係lur 飯應啦
美孚依家貴過紅磡兩球了

普狗日日都同佢隻狗一齊食

Yes

工作狂

有無真毒pro

針了

係屋企食完飯了 得啲大陸人先會做到唔返屋企

仆街 後日考筆試,咩都未溫

岩岩有AA狗打黎氹我放樓
而家個價真係幾吸引

又有人玩負皮

me=big six jai

一早同左aa 講唔會賣，已經好耐冇搵我

考天才波

星期三又睇傑志

大西北20年樓仔都600幾個
講真係吸引
不過自住要諗好多野

OG 我仲未收到個手機殻

天無眼

size=1]新盤有埋佣金回贈同慳一筆裝修費應該ok 既
買樓花到入伙仲有兩年時間可以儲錢
其實我free cash 都係多你少少only 買2手做得5成按就唔夠首期 [/size=1][/member]

Size1 fail 左

自住就唔好放啦
放左隨時買唔返

又lm學野

垃圾po

禾外母 拿住兩層樓 日日賺

你開高汁好多
好過子普

Fail到

陣間一齊8點推tvb到十點半阻住佢地

好

我都未寄

吊牙死mk岳父

召喚子普是狗會員

支那成日突然收唔到

pro la diu

Kt肯定超撚柒貴
Btw係咪就係市中心果個位？

一路打機一路睇
推爆班 king樓然家

ok 你寄左話我知

黨在看著您呢

召喚4球

係
第一水20/k 走唔甩
Btw，油塘都有個新盤今年賣

想換樓

住慣 新界 九龍 連接點 真係唔多想住第二個區

住慣香港島連接點 真係唔多想住第二個區

供緊30年呀

住慣山頂山腳連接點 真係唔多想住第二個區

4球又屌肥妹

仲連接點
住慣山頂 真係唔多想住第二個區

獅子山 天星碼頭 同 木屋區

u就黎食埋條女都住山頂啦

冰有山頂牙 dllm

+1...

而家d新樓盤又貴又細點解仲咁多人高追...

6年幾前

2手市場一樣咁貴，加上根本冇2手盤

如果有得揀個想買呢啲盤呀

呢個po咩事牙

而家納米樓要放時好難揾到人接

pro?

講真有班人係死都要住市區
咁咪惟有住細啲
不過呢堆垃圾樓跌市一定死先

租唔出嘅樓已經輸左一半

做ptgf入息有無咁多

夜晚都KING 服了

樂視體育星期四執笠

邊度睇到？

條命仲硬過亞視

域子

無哂真毒pro

擁有英超及NBA播映權的樂視體育香港（LeSport HK），將於本周「熄燈」停止運作？

近日樂視體育的內部員工群組流傳訊息，表示公司因長期欠租，將於本周五（16日）被「封舖」。

而一名樂視體育管理層亦證實，公司將於周四（15日）晚上「熄燈」，意味在周五（16日）停止運作，至於各項體育賽事，例如英超及NBA往後的直播，以及對已付費購買樂視體育服務的消費者，又會有何安排，該管理層就未有透露。

其實在近日，樂視體育轉播英超賽事時，曾連番出現「斷片」情況。繼10日英超「雙紅會」大戰無法播放後，有客戶反映昨晚（11日）9時半阿仙奴對屈福特賽事亦無法播放，大批網民要求回水。

連寬頻都無錢交

星期六全民睇俄佬？

NOW 播唔到可以 投訴 之後免月費

簡慕華

TVB執死雞播英超啦

痴線架

痴女

大陸仔返大陸買樓啦

正撚到

好撚正

tvb打手

多屈屎

屌你 唔笑西面果陣都ok牙做咩要貼Shaco

和尚都睇鹹書

好cute

Bynum

瘦到火柴人咁
都係肥妹仔好啲

小火龍

集思廣益

想買件主場印牙叔，去邊度買先最化算

官網無得印

599
基錯

翻生武林

屌你老味今集完全唔知做咩

瘋狂ff

用成一節響到ff

成班TVB狗

Google

*Baidu

Zhihu

痴線劇情

終於放工 cls

真係on9 先睇
仲要當呢度即討

大家都好愛祖國

有無巴打去過hkgers個fb page 買波飛
我買果時都叫會post下post
岩岩上去睇番11月開始無更新個page
fb message 又唔覆 官網message 又唔覆
whatsapp 又唔覆
好撚淆

5愛u

where？

kxxxxxxxm
召喚打手

比咗幾多呀............

買左兩張

唔係逐隻字計嘅咩

15隻字雙no. $599落到樓？

fyy肚腩仔

FYY

fyy

第一次做戲黎講算唔錯

好想比fyy瘋狂西面

出街睇路牙

推車

對

打算去7印yan

又ffy 又肛交文

成班TBB狗

TVB終於知道佢地最大賣點係咩

好似見到打老婆個女嘅將來

條比堅尼女冇波

谷

對腳補返數

有得食照食

做ptgf啦

惡人菊應該幾好砌

身邊總會有個籃球撚

LIHKG @ Android

on9玩具撚

詠春

母女丼

好滾動

黑鬥黑 班果欄仔唔拎把榴彈開山刀真係夠有錢佬打 ?

堅成

忠臣既下場

Fyy

咁都BIN

No打機？

今日阿仙奴個 fb page j 到出晒血

立法會補選結束，民主派區諾軒當選港島區議席。工聯會王國興質疑區諾軒曾經焚燒《基本法》，因此協助兩名市民提出司法覆核，要求DQ區諾軒。

亡國興

好波

原來佢仲未死

唔會DQ到掛

終於做番件好事

有冇手腳fifa

Fdly? Play a match or two ok?

Wait 1-2min

Topic

通常都玩好耐

仲未訓

Tmr 返工no la

鄭泳舜要係民協票倉拎到51%既票

搞乜

Wait

馮檢基 僑仔

娥姐又收唔返按金

查子唔係早瞓咩

廚子撚到我想4........

頭先煲緊netflix 差不多訓了

煲咩

Tokyo Trial

farn mut

Fifa xhaka得79 mk恩81

so

Ut角度xhaka又唔係大路國際同球隊 好難升

玩到燥燥地

Ho ballbar chef , me fluke dou pk

Sor next time play 過

有冇上水/粉嶺/聯和墟手足聞到屎？

吸糞車出事邊行邊漏 屎味濃罩成個北區

@迷普

He私樓撚

私樓是迷普的，d屎是大家的

迷叔

有矛FM18手足牙？LAM有咩人推薦買牙？依家要用iwobi打正選，on99

有牙

OG想要幻幻？

Lozano
Chiesa
Bergwijn?

即食+幼幼各一，依家條左路靠kolasinac overlap做攻勢，LAM用nelson/iwobi都係死

試過踢343, 但兩隻翼衛跑撚死
羊
Ozil MK
KOLA XHAKA RAMSEY BELLERIN
M4 KOS M20

即食= Emre Mor
幻幻= 小古華特

陣間睇睇

之前諗住買馬列斯，但鍠出50m買我就不了

兩件都前場萬金油 乜位都打得

阿根庭 pavon

突破神人黎

前者應該30m內得
後者應該20m到
睇你進度去到邊

岩岩開save

咁仲平 搶埋些路個件左後Kieran Tierney 20歲仔有排用 會升到幾勁

見佢兩2場國家隊上場, 應該拎唔到WP

終於做完功課

冇喎

sleep is for the week

好似聯和果邊

費倫天拿個lo faso好似幾勁

又要返工炒股了

睇左個fb page 講柏圖 想溝迪麗熱巴
笑死 低能仔

你隻奶茶中左幾多手牙

又要返工了

抵牙

無睇 禁下先

好似u 咁炒股日日賺就唔洗做了

屌 佢個垃圾app睇唔撚到 要電腦版

好似話用citi無咁快睇到
呢隻野一手得3%中

豬死啦，今日又針

Citi,起馬下午4點先知

又抄野 dllm 狗黎

咁撚廢

無牙
真窮毒牙

今日衝暗盤算

你抽成200手都穩中架啦

抽500手先穩中

dllm抽10手

Me唔記得左抽

不過citi 真係好平

U抽50萬手我地仲點玩

Ching 神就係
Me 細注狗

Ching神抽左500萬手 搞到我地要500先穩中1 狗黎

入錯台

明知唔中，我抽左一手ja wo

躝啦

呢d新股一係孖一係抽一手
抽十手同一手中既機率一樣架咋

Dllm 炒股狗咁串

又學到野

我唔識呀屌

He 有錢大撚曬

有錢大哂

Dklm big 害禾地真窮毒

你真係狗黎

u 2 both

呢度最有錢排名
普狗=6c>AS=$1>>>>>>>>>>>>>>>>>>me

一至五 朝早果幾頁都唔洗睇
窮毒

晨早流流king ball傷身牙

我先係受害者牙

扮

真

阿po 日常：
朝早財經台
中午感情台
晚上 樓市台
830後 tvb討論區

10:30 pro區

都係king 樓最高汁

中午電車台

Ho ball

成班教大陸囝追隻G

佢果種唔爭氣真係

仲有一日就14號 過埋聽日又睇下佢有咩講

女神飛了，我在打飛G

有無巴打去過主場睇波 點買飛
我之前上過fb page hkgers 買應該收左皮
搵極都無人理我

Debuchy player of the month

Buy red membership first
And then buy ticket

應該買唔切 我睇1/4果場

硬食黃牛

外國好多黃牛網,去GOOGLE SEARCH下...

依家主場大把空位，應該平好多

個球場咁多位 大把飛啦

佢最煩係要入場拎張member card去嘟(好似八達通咁)
即場買飛就唔知點了

轉燈

買左熊仔未

矛牙

係咁殺熊

stubhub 信唔信得過

我記得有個網有繁中VERSION

向上針

同我一日下插一萬點

你又咪賺得一千幾百......

21000就入貨長渣啦

又話買樓,點長揸牙

唔跌點買牙
佢唔再算都好好了

樓又爆升緊

新樓又爆飛,2手樓又貴又舊
無得住真係唔知點算好

dllm狗黎又撚

你咪一9樣

岩牙,佢狗黎

南生圍可能比人縱火

一齊申請居屋算了

年年都燒

同我針落去

抽到就好了

跳啦撚樣

單身狗真無唔洗入飛 頭籌都係得東充揀

叩我老母搭我家姐入家庭飛先
我背後出錢算

居屋又係唔關我事

希超

唔用自己名入飛就得啦

真係皇巴打吡都冇咁癲

可恥

不嬲痴痴地

啟德同長沙灣好撚正牙清

有新地起樓俾蝗住了

po zi is dog

迪布治
法甲二月份最佳球員

反阿又有水抽 可以開工

佢重生到都鄧佢開心既

想一世咬老綜了

叫埋禾？

1933

快

又升返D,唔針住了

我都係睇個場喎 巴打自己去？

All red

1.11入左 又然

短炒神

同U 同級

點似你地大大注 我小小注

上次ching神話小注2182 結果原來小注都廿幾手

又贏幾件波衫

rich

成副身家有無一億

過億身家

rich條撚,最後贏少少走,嚇死

小注=廿幾手
咁all in2007即係幾多手

Arsenal full back Hector Bellerin faces exit at the Emirates with north London club prepared to let him go for £50m

Arsenal are ready to sacrifice Hector Bellerin to help fund their squad rebuilding plans.

But the Gunners will place a £50million price tag on the talented right back as they prepare to listen to offers for the Spaniard this summer.

之前越跌越買失左理智

200手

200手=300萬hkd

Lunch蛇去買巨人2同星之卡比了

仲未計隻匯豐

其實好易中呢個伏
好似賭波咁 追角細通常都輸爆廠

要吸取下經驗先

巨人打手

星之卡比出左？

賣左隻5號仔算,好慢

Arsenal face battle to sign Toulouse star

Arsenal face competition from Napoli and Roma in their bid to sign goalkeeper Alban Lafont from Toulouse, reports L'Equipe.

偷跑哂啦

齊做短炒王

每隻股都有200手
all in點會得200咁少

你賺咁多買曬都無所謂啦

買game我不嬲捨得

億萬富豪

rich
我仲諗緊買巨人定卡比

每隻股都有200手

why not both

但我MW都未得閒打

買哂 我未來老婆玩星

無錢牙...
你估我唔想both咩

利申有兩部switch

一齊打機好SWEET

Yes 不過玩既意唔同

阻住你打機就有

我放假佢會睇我打ps4

曬女

屌住FIFA

頭寒了

成班狗黎

又無人了

去晒屌OL

而家學術台好低質
講海有幾深果個po
鳩噏假膠果啲好多正皮
認真討論就好多負皮

你估仲係以前既高登咩

唔洗做牙

自從意大利爛左尾就無上學術台了

今日星期2
無人走過數

長期休刊

原來今日又係星期二，以前好期待

衰撚過富奸條仆街

希望第時啲孫仔女可以睇到牙milk講意大利

話唔定意大利再次南北分裂既時候milk都仲未繼續寫

U難d

叫定你個孫燒比你都得啦

大陸有錢就有人同佢生啦

佢有錢食咗女神啦

佢女神都係睇錢為上

都係G黎

你老婆睇住你撚我

屌到未呀？等緊你

話我咁衰

有錢都唔比你入

diu

假使當初可以為了你

你今次留大陸要幾耐

落街跑下步算啦

做吸塵機？

Office no shower

gym果D都要小心D

沖身姐

小心香港腳

包皮揾咗野做未？？？

包皮又無做啦咩

懷才不遇牙

皮子少左入黎

見緊工牙，填緊鴨屁K唇

比你班炒股撚迫走左

佢唔係話新年果時辭咗咩？？
新年之後再揾工

比你班哂命撚迫走左

成班狗！

全職廢青

呢期搵工難牙
禾sd左幾份cv都無回音

成班垃圾想迫走其他會然

幾分就梗係無啦 幾十份咁腥牙

去炒散吧

禾試下ja
騎緊牛準備換馬

你劣幣驅逐良幣

真牙,狗黎

ME是阿PO最後一個高汁會然了

Mochi 會然

連你自己都認mochi

更正

再更正

改quote dogs

Me先係阿po清泉

Agger

禾仙系=.=

阿POST清泉

空姐vien

樓上ALL DOG

咩事?

(多圖) 空姐vien 係ig嘅story 打曬成件事出嚟

LIHKG @ Android

有錢肯定cow到

邊個黎 之前D閃卡未睇過

D閃卡都唔好J

佢而家冇野做 搵位手足包養佢再分俾大家玩下

我有錢是咪可以要佢一路講好賤呀一路比我屌

wfc
J完就算了

any j pic 牙

好賤牙.gif

學啲直播主咁用app 抽就穩陣

我幫手 set up 都得

ME開定幾十個funson抽了

做馬益下D真窮OK?

但係點樣先夠公平公正同公開呢

Sorry 用錯AC, 用返啱嗰個先

俾我is ok

抽中我就公平

我果陣送禮係拍片用excel抽

痴撚線正到...........

你PK了,我去搵連狗BAM 97你

成個整容雞amy咁

大陸囝 taste

抽唔中我唔緊要，其他人都無份就OK了

林峯咁正都係食依d

又識

大6妹嚟講佢應該係整過容嚟 邊有咁靚女

星佢一巴,個鼻甩左

G

迪布治獲得二月法甲最佳球員！

雲加又贏

今日第3次了

雲加唔賣垃圾

唔係掛呢d叫靚 好明顯係喬妝+PS+整容喎

G黎者,又唔係做老婆

迪布治獲得二月法甲最佳球員！！！

-,-

G黎講都算樣衰

-0-

迪布治獲得二月法甲最佳球員！！！！

咁得閑mon住個post咩

普狗唔駛理

咁都知
OG

屌得好！！！！！！

整左都係麻麻地

呢個post好多版都唔係講波！
讀書搵工投資溝女.....

迪布治獲得二月法甲最佳球員

係咪要活躍手畜先有得抽

迪布治獲得二月法甲最佳球員～～～～

迪布治......最佳球員

講得好

咁你一定冇了 出個文都咁沉寂 邊忽活躍

OK!
迪布治獲得二月法甲最佳球員

星期二抽佢冇份

夏天諗住借走Nelson + nkxxxx
Nelson份約2019到期
唔續約既話會free走

但係
迪布治獲得二月法甲最佳球員！

迷普獲得二月阿po最mochi會員

而家重點培訓大麻B nelson

點止2月 全年la

個個月都係佢啦

講真 其他隊都唔會咁多機會比佢兩個
所以我係佢兩個都會續

連續拎左幾年了

簽新約之後借去英冠踢下喇
踢u21冇撚用

頒個終生MOCHI比佢就岩

yes，日日撚手足

下季應該都係咁做法
大前題要買返一兩隻翼

quincy promes

好咩 有啲老喎

其實大陸仔點解叫大陸仔

荷甲廢翼

因為佢打大陸拼音

26都老啊
洗唔洗買16

重建

拿卡都比人厭老啦

IWOBI先係應該借走個個

成班MK又hey 0 小毒撚

唔是踢緊俄超咩

老啦
麥巴比呢啲年紀就差唔多喇

不如買泥馮啦

爺爺成副養老金all in

你條MK咪hey0緊呢度D阿狗

左翼黎 岩阿狗用喇
而家得養和b一隻打左翼

all in人地都唔黎啦

泥馬都老了

大家都係發覺人
你懂的

因為你成日cow女

agger

Mathieu Debuchy awarded with Ligue1 player of the month

打少d飛機爬文啦屌

嗚嗚嗚

GAP ar ching

屌你老母我笑到爭啲仆死
揸車去湊囡先
夜啲再笑

曲直難分

ipad

南生圍又燒

夏天可能賣比比鳥 50m

終於有機會買樓 多謝發展商

比比+50m 買nigga la

回歸吧 迪布治

Dembele 比雲加教到變雲奴都似

比比鳥其他人教一定好撚勁

一個義和比已經教唔掂

你買L到咩大陸囝

5處火頭
放火放得咁明顯

最好少係嗰條橋完全冇事
但係啲芒草一點不留

人生然家又撚

整條橋麻煩嘛

今晚有得睇全能到仆街

條女中左1手
佢問我幾錢放好

要問ching神 佢應該而家掃緊貨

Diu緊ol

屌富者越富

樓主億萬富翁

2隻都係狗黎

想做迷普隻狗

Ching神出現了 入左貨未 我抽中左一手 點玩

幾多放

你又無得暗盤放,今日玩住自己條J先啦

想做ching神隻狗

做我隻狗要餓死了,1933輸到針

抽中左 聽日先玩得 我而家玩緊j了

你聽朝睇勁假有無力再講

2007 賺左幾球

短炒1933 FAIL了

1705追番

隻1705暗盤
輝立2.30
一通2.37

又fat fat

無買到,等聽日開市再算

Fat fat

請食G BO

即係2.3就好賣

你條女有無得玩暗盤牙

無牙

咁聽日9:30即賣囉 唔驚就睇多陣再算
升到2.45就無咩買盤了 代表咩？

聽日等穿ipo接貨

1001係狗

me